機場客運仍然運作?!?!?!

不幸消息 ， 我竟然要返工，我係返貨運既officer 。琴日係唔洗,但今日要喎。意思即係話 客運已停止運作，但貨運仍然正常運作，而貨運係香港既經濟命脈，平時我地公司接貨有apple samsung, 紅酒，好多有錢人既玩意都係靠貨運。 航運雖停，但貨運繼續
點算好啊？

我靜係知貨運中心有3個，1個係 super terminal 1, [/size=6][/red]cathay pacific[/red][/size=6]
同埋[/red][Asia Airfreight Terminal]
[/red]

尋日係講取消所有航班
今日係講暫停登記
事實上冇客check in都可以運貨嘅

唉

搞貨但唔好搞到客啦

超級一號貨站

push

國泰貨運站 ，同埋亞洲貨運中心

貨站無交通無冷氣點搞

樓主想問你貨運區如果狗清場點走？

宜家超多人入到閘 隔離無主動守

Push
但邊有人開post開到咁柒架

點樣搞貨唔搞客真心想知

客機cancel都有貨運影響

夠人搞晒3個嗎？
我都想見證大柴，Hactl 同AAT 一齊冚家鏟嘅一日！

3大客運停止運作就真係大劑

邊到要人？

推